遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！

遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

原post